內地朋友：現在疫情在內地控制下來了，香港香港還比內地恐怖

所以佢地都話暫時唔諗住翻香港
因為佢係湖北人， 佢覺得自己成個疫情都係湖北過宜家都無事
點解佢地可以咁相信疫情控制咗落來
點解佢地會信中共？
我一直諗呢個病毒係中共係中美貿易戰攞來全球攬炒嘅陰謀，最後控制到個疫情就宣揚自己係英雄。。。起碼係內地未死果啲會咁覺得
定係其實中共宜家啲復工復課只係死雞撐飯蓋，要面子所以先硬推。。

是撚但啦, 死晒就最好

到死嗰一日可能仲多謝黨
「好彩唔係中武肺死」

內你老母

封香港，求你

啱啊，香港大爆發緊
唔想死哩一世都唔好落嚟

邊個黎做帶菌者就係罪人

其實唔需要forward支那人睇法出黎
唔care佢地d廢話就影響唔到我地

內射樓主老母

香港很危險, 不要再來香港了

個人鐘意睇啲陰謀論啊洗腦果啲所以先想講下
我屋企好鐘意共產黨，日日夜夜俾屋企人洗腦
但係細個學歷史到宜家讀U自己讀歷史都覺得共產黨十惡不赦，但都好想知佢地點洗腦點統治法

連登仔可以打飛機既素材越黎越少

濛b心水ching

咪撚落嚟就得
仲有啲藍屍死返上去
就係咁簡單

香港好危險，日日都60＋
武漢零確診安全過香港好多，快d返上去。

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我信㗎

當年沙士都係你地班仆街冇事 但我地香港人就食曬